[全港學生入]其實仔仔讀書唔差架，係衰懶啫

有幾多人家長日嗰陣聽過

個個都咁勤力就冇人讀唔到U啦
啲19老師成日係到水9啲c9話佢地個仔天資聰穎
搞到啲c9信到十足以為自己個仔係天才

香港個個都係天才只不過係懶d姐

其實你好聰明，只不過係懶，唔讀書都拎到咁既成績，肯努力實驚天地泣鬼神

呢句野搞到幾多人自視過高

細個呀媽真係咁同老師講過 果陣讀band3都讀得唔好
好彩最尾都入到u無令呀媽失望

如果真係醒嘅，唔讀都叻

其實香港細路係幾聰明
不過大家都聰明既時候就....

唔通話你個仔弱智咩
老師都係打工仔啫 唔驚被人投訴呀
利申：老師

以前做教育中心同補習老師都有水過班c9，佢地仲以為自己個仔女係天縱之材

哄下班廢柴

巴打

我真係覺得自己讀到書 但真係懶

Same

有冇人係掉番轉?
明明細個唔係點讀書
但次次成績表班主任都寫勤奮好學

由細到大都咁俾老師講
以為自己真係天資聰穎
出到黎社會就知叻人諗野係另一個層次

個個都以為自己發力就乜都得
發左先講啦
成績呢家野睇結果嫁咋

其實你唔係讀唔到書架
只係你群埋班成績差既同學

其實你讀書唔係差架喎
你睇你考呢科都唔錯/呢科都拎到高分

其實689都唔算差
衰港豬唔配合啫

老師無講大話 但聰明唔代表鐘意讀書
就好似香港叻係運動既人都無用

我
明明懶到仆街上堂又嘈之巴閉都係勤奮好學, 虛心學習, 謙卑有禮